大家唔好咁 我地都唔想海洋公園收皮

「要做既係奪權」

海洋公園係香港共同回憶
但藍到仆街 方針淨係識做支狗生意
而家蝕錢就要香港人找數？
真係現實版 聖經浪子回頭既故事
屌你啦！都on9 緊係唔撚注資啦屌！
借都唔撚借呀！

到時老破啦 人棄我取
等誠哥或者黃色企業出手重新奪權
低價收購 學日本仔d博物館咁
加價再 分兩種收費
港人7折 外地人就收正價

駁論：
咁黃 小粉紅黎唔黎架？

放心啦 小粉紅除左支遊近 邊到都去唔到
大媽要買免稅品 個仔要去樂園玩
口裡說不 身體卻很承實

誠哥唔多似會出手喎

回憶食得架？
你睇下而家係邊個接手搞先啦

無人出手 咪汁先柒左佢
一步一步黎
唔可以次次都香港人埋單

要學大鱷咁玩
你藍色企業自己搞掂！
所以第一步係要拒絕借錢

第二步佢唔夠錢要收皮
到時就睇下有冇黃富商入股
始終海洋公園都係一個賺錢既business

歡迎擁抱大香港黃色生活圈

我覺得最大機會會起豪宅
又面海又近鐵

我都覺有鐵咁快去到中環
遲d有埋沙中線 仲方便

陳雲：海洋公園的必然出路，是日金句對答。
S.Y.: 用陰謀論角度，政府好可能想重蹈領展既覆徹，賤賣海洋公園畀大陸佬！
陳雲：之後，大陸財團修復核心部分，其餘部分改為地產，補少少地價，整個港島南區海景豪宅別墅區到手。跑馬地/大坑的虎豹別墅也是這樣改造的。
你看海洋公園董事局的composition，就知道它的出路。

支持開支全數由公幣支付，做公衆公園，港人免費入場，大陸客二千蚊一張飛

你依家見到嘅op仲係你認知嘅op咩？
執柒咗佢啦！

唔好咁

我真係想佢收皮

海洋公園站正式變前海站